【打住機戰睇歐霸】阿仙奴17-18球迷吹水區 DLXXXIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1

3

樓豬又汁幾球

禾都想

炒股狗日日賺

機戰有正樹

屌你老婆! ! ! ! ! !

吾考內戰啦
轉番互含 ok

你就想

ME最愛

Pre-ordered

根本係人人都要幫U 含..........

Can
But nbd blow me

幾時去旅行牙

你係狗無人幫你含

落街WALK IN仲平啦

walk in 矛特典牙好似

完全封鎖
1. 630
2. 肥絲
3. 普狗

是但啦
喺支那呀

我個邊有間又平又唔洗訂又足料

1m?

block jor肥絲

終於有今日了

點解咁快放假

特典有咩特別

又冇女又爛grade

冇隱形戰機

吊你老味

成個波台都block左630

仲有人記得佢

做埋d野先 陣間收工再9up

到時D人都訓哂

有野做

獌po玩緊大清算

波台成昆之死

on9=fake man

文化大革命

召喚630

丫唔記得左依家連睇都睇唔到添

好賤呀

成個PO乾淨曬

仲等我地果陣要去站務台聯署咁哂時間
都係連囝好波

一早出呢個功能咪唔使咁多投訴

其實 slippery slope 黎
好快變批鬥

望返舊登牙蛆廢到🤦

獌po已經示範緊
呢d野自律啦

波台影響可能細d，好少可block死一個人，但cc台…

好彩ME一向高汁

波台小圈子影響先大
一個 po ban 一個人入去真單機

cc台wfc

Cc台有無呢個功能都一言堂啦

家是高登

日撚夜撚，決定block左u了

所以要自律
唔好變到獌po咁玩清算

quick

49000 D人係咁,連登就是例子

見到有個數字冇左就知佢自言自語

好容易變埋堆 hey0

可以被男神OG 扑刀系一種福氣

本身已經係咁

又唔見a乜春會比人排

完全 block 唔同言語撚兩句同抽下水

邊到會冇 你地都有hey0 mf 同new mf皮子

AI MF 係冰個趕走

屌你大陸仔去旅行咁開心 我星期三仲有midterm

x普

狗黎

吊牙

又唔好講到呢度無啦啦撚走mf 明明係佢做阿post 689先

人地開d topic就唔得，佢開咩欣賞奧斯爾就冇問題

小妹新阿迷來
舊登D 野唔關禾事牙

Mf係邊個？

新會然

放工

最撚好笑係未經證實既source唔俾人po出黎

MF刀吾sick -_-"果然系新630 =_="

清仲未扑佢?

錯no.要開過都算
人地開既多個空白鍵又唔得，少左隻字又唔得
但自己就開d老撚咁長既topic
後面縮到短過愛加力碌鳩都當無事

佢自己post既big signing都變碧signing啦

Happy Birthday 迪達子

姐夫無講

問下刀唔得

Geoff 一號 fan

錯number我係支持要開過 但topic名就真係

仲有無人有keep mf張相

最記得係佢做厹pm絲打

po黎睇下

loki

Loki’d

16 days ago

Who

果時我都無認真上阿狗po

上阿狗po都要認真

認真上撚死左我地了

即係無成日上咁解者，miss jor mf九公事件

ME刀就黎俾佢撚死了

支持大家block埋我

小弟認同

好

Ok

上面全部狗黎

大家互相批鬥吧

U 抽獎造假

阿po清泉

雲加

Ok 禾先
雲加仆街死

抽中左我先

冰有牙
萊欺條垃圾都有份中喎

互相

支持雲加死全家

Ok 淚 B 仆街死

你第二

Ok 禾 青 仆街死

ME唔中=假

重抽啦，咁耐都唔上水，假阿黎

block左肥閪
以後無人左左右右了

個 space 好巧妙

打老婆清幾時買樓黎抽

幾時有抽獎

內定的

咪居屋囉

呢樣難啲喎
阿狗拎歐聯最多抽車
唔會有樓抽
抽樓成幾球野喎

等人block哂我之後就有抽獎

拎歐聯果陣都唔知我個孫結左婚未

歐霸 歐聯
不用分那麼細

都是歐洲冠軍牙

你扑反雲狗
人地扑你老婆

歐洲賽冠軍抽車

爭好遠牙

好想抽

又曲線撚手足

老婆清抽TESLA OK?

想用老母名抽單人
但用左之後自己就買唔到樓

rich到

我拎我揸緊果架Landover出黎抽牙
然到歐聯再講啦
到時我驚我架車湯左都未然到

今晚有波睇？

你數百萬當係碎銀啦

英撚對意大利 好似係

no ar

好似4月1號

lm

一係Audi A5啦

benz cla250

呢兩部咁樣衰
我偏愛Landrover 系列

抽樓就啟德一房就夠

Audi正D

識貨

抽碧季園

抽alphard la

打老婆d抽獎好公平

MF 係咪退出左兩登 ？

講車答唔到嘴牙

U 唔諗住買車咩

佢撚你ja白痴仔

真毒又俾佢撚

你係狗

屌你老母
認真答你真係覺得自己柒

矛車牌有司機is ok

我覺得有老婆仔女有埋樓先考慮車都得

yes
結左婚生埋仔女無車好唔方便
車仲要唔可以係跑車
多數大大架啲車

比女車醜唔醜牙

d野多到要換架大七人

人無恥便無敵

所以咪話返香港學車

有得揀就緊係有樓有老婆生埋仔先買車
但到時先操就好似太遲
想早少少買架cheap 車玩住先
同搞事出街都輕鬆d

未牙

律師無車又真係 weak 左小小

普子稔住幾時結婚

俾爺爺玩

佢條女車佢牙
大小姐一路渣車一路被屌

買架2手5人<1.5cc好平

講結婚好似好耐矛見過路狗

一路渣車一路奶

呢1,2年啦
最理想就係買到樓先結

你咪有囉屌

大小姐插住假鳩渣車

唔係北上發展咩

你冇樓咩

睇黎都睇下車先，不過要搵cfu 補下鐘

咁禾清一路揸波一路打飛G

喂

收租狗扮無樓

我教你喇，收返2舊水一粒鐘

買多層呀
上水真係唔太適合結婚生仔
最理想緊係搬出九龍
但樓價真係太高就上水都冇法

好淫亂

無恥，狗黎

個司機位濕哂

啱既
仲要稔校網

迷普鐘意住邊就住邊啦

被u 撚到唔敢出街了

有樓住都偷笑了，仲校網

1212隻腳牙

迷普牙

係呀
諗住生仔就想俾最好既野自己個仔啦
自己住就冇所謂
係上水連買下日用品都難，點生活

咁又係，上水真係俾蝗住

生女就唔好比貢好喇
一陣個女貼錢養你呢啲狗就唔巧了

有諗話係左小朋友夾硬住何文田
但睇左好多資料，發現美孚40校網其實唔差
自己同條女又鐘意美孚多d，繼續target 果度

讀國際學校啦仲校網

all winner

唔係果個level

你個女將來都係俾阿po 手足食架啦

我已經準備好了

中出即飛是必須的

我果度商場上蓋已經好d
舊墟真係人都行唔到
條女平時想去樓上燕窩壯買野煲湯都難
要外區買入黎

第一眼睇到條女平時去樓上買壯陽野煲湯都難

普子個腎

排隊啦

仲有已經好耐冇聽過中小學生講廣東話
真心接受唔到

435 搞商場唔錯

我f4個陣班全級中一雞都講普通話 grad個陣已經半間講蝗語
以家見到嘅師弟妹全撚部都係大6佬

所以其實搬就搬硬
差在幾時買到咁解

你人中之龍就話讀咩都入到姐

我中學果陣已經開始多新移民了
不過唔夠而家勁
而家真係5班有3班半都係大陸人

點 g 個仔掂唔掂

普通話同英文
no cantonese

早排出街聽到個人妻同個仔講野全英文
但係佢係香港人黎

依家啲中產係咁

吊狗鐵又加
利申入緊閘

Hktv mall la diu

政府先係大仆街

係香港要仆街先生存到

英文都還好 普通話

碧咸隊野想搵安76教，仲想牙朗去踢

買張長者八達通，$2

不如搵雲加教

大撚把後生仔咁做

英文要由細培養
我就係太遲所以一開始幾吃力

爺爺不肯離棄我廠

早一兩年成日聽到d老母用港式英文同個仔講野

No ar! I tell you no ar! Don't do that ar!

Why u have to do that ah! No ah! Stop ah!

個賓賓d英文仲好過個mom

其實係個仔想做阿狗
老母: No 阿！I tell you no 阿！ Don’t do dead 阿！

迷禾好幽默

子華神拍馬都追唔上禾清咁幽默

屌你老母

屌得好！

屌笑死

煮個飯 一陣又可以睇翻生武林

新李思折

老婆清前世一定係大慈善家

屌又有雞卡喺門下面

你唔叫返次既話只會愈黎愈多

岩岩食完,加洗埋碗

Tvb 高質

Cheap 雞

去紅館開未

即是要高級G啦

撲飛應該難過子華

@大小姐

我成日懷於有客叫雞,酒店有佣收

呢個世界有唔 cheap 既雞咩

成日爆POST－。－

好撚眼訓 好多野做=,=

同鬼才王袓藍 阮兆祥 李思捷有得揮

[img][/img]

咦~~~~好dirty牙 =,=

Yes 收工個po就變左

Tuchel likely to take PSG job

Thomas Tuchel will not be the new Arsenal manager and is likely to take over at Paris Saint-Germain, according to Sport Buzzer.

完全封鎖好撚正

再洗皮都要洗cdrom

大小姐肯同你玩車震

FOLLOW唔切

Haileeonly

咁快手

屌你

牙腸依啲都識

又講屌女搭唔到咀

得啦得啦叻叻

Me too

大小姐肯同你玩呢D都好啦

Me not 大阪

未 fail咗

刀系630大陸仔 股撚pro狗

禾清又撚狗

後樓梯

要quote返630 d金句出黎

你作客去佢度lo

又轉移視綫

關埋房門卜野ja ma

屋企早食飯 6：30就食飯

爆po 6c
最記得佢話你全部野都係ff出嚟

有D女覺得出面污濁牙

佢話你成日講到自己乜乜物物，我就唔撚信喇

有冇人知 井上研美 廣告個硬照女係邊個?

井上研美

東方昇條片話時鐘酒店好乾淨

$300 ja

禾清真係你是你本身的傳奇

米八瘋狂追擊

咪搵D香港5星酒店都係千幾2千
你比得起WO

exact7ly

係唔信會有班人生然家上lihkg ja

耐到連大陸囝失敗左咁耐都唔知

你咪租
反正又唔係比唔起

咁我地成日jer你6c
唔會提老婆清中頭獎 迷普幾層樓ma

bump大條女個肚仲好啦

失敗的阿迷點名區
1. Me

——————end———————

你大陸出世落黎香港注定失敗啦

成日唔記得話左唔撚大陸仔
疏

大陸仔而家好似域總咁一上水就比人J擊

"I am maybe naive enough to believe that with the time going on, with perspective and context what will stand out is what I have done for my club, and not so much the result of the last game or how much I will be applauded when I stop one day."

懷念域總未

佢去左邊?

我送你離開 千里之外 你無聲黑白

KC

KC返老還童

何超蓮個廣告

唔入黎回Po姐 日職Po成日見

唔好搞人啦

芸芸派別裡 誰人的武功最高

同樂視同歸於盡

女人啲爭風呷醋真係

有囡cow你

講緊電視牙

老婆清娶二奶了

仇不群

想屌

另外個3件豬西交俾你

另外三件都唔差
我屌哂
係家底無咁好姐

普狗係閹人

不群

義父

做乜撚野

套野做緊乜

普不群

要上幾世做咗幾多好事先屌到

真係好煩 啲兒女私情

因為太多毛？

太多毛搞到著唔到？

香香個含春樣

你老婆d毛係咪同佢差唔多

你咪搵日屌佢果陣幫佢剃哂

達哥9UP龍珠好正

邊有幾層樓，又老屈

We're pleased to announce that Mo Elneny has signed a new long-term contract with the club.

The midfielder has made 65 appearances for us since joining in January 2016.

He began his senior career with El Mokawloon in the Egyptian Premier League before joining Swiss club Basel in 2013, helping them to three Super League titles.

Mo is an experienced international and was part of the squad that recently helped Egypt qualify for this summer’s World Cup – their first appearance since 1990.

We would like to congratulate Mo on his new contract and look forward to his continued contribution in the coming seasons.

咁多手足屌緊
你排隊啦，龍尾係好後牙

好攰..

艾蘭尼16年先黎都續約
係咪續唔到雙契

佢真心抵續啦
實用工兵
最近仲好似愈踢愈進步咁

fyy ol look

Strong words from Arsene Wenger...

"When you age, you focus on doing well for your club and ignore all the rest. The older you get, the more it becomes age discrimination."

skysports.tv/uK2sVe

個情況可能同燒山類似 (2選1)
雙契一係加薪但幅度低
一係留一個但加得多d去留

雙契呢

球壇關愛座

躝啦

估唔到佢之前咁少出，最近中間多人傷先有得出下都咁快肯續

牛奶應該真係玩撚完
早排仲要爆單咩 雲加咩上年唔同佢續約 出黎

因為山狗走左

hectorbellerin

My face when I saw @lacazettealex back in training 😃

佢同laca好fd

奶都搞到咁
想喊

爺爺前幾日先想用隊長留佢

出面有個post屈人係ptgf, 好撚痴線

迷埃勝利日

拿卡

睇一次笑一次

條女幾靚又大波果個post

咩比人包周圍飛果個 求其開個假tg再係ig偷下相就可以屈人做ptgd

迷雲迷埃迷奶

全身都無力 好辛苦

希望續到啦
真阿dna

聽日都去旅行la

唔係臨飛先黎病下話
上唔到機架喎

咁真係無晒心情玩

好多功課做
Deadline fighting 真係好on9

後生仔早啲訓就冇事

去到目的地過唔到檢疫，原機遣反

唔係病就好啦
聽日都去玩
死都死掂佢啦

有冇得抄考人

唔想牙
想做好啲
今晚唔訓了

番黎香港先做囉

抄考人先做得好
尤其抄幾個夾埋

搞掂晒去同番到黎先做個心情差好撚遠

又可以撚咖啡機

any one pro club ?

都得

以前抄幾個女仔啲功課爽到
最mochi抄到比prof贊

Deadline前一晚先有動力去做 一晚搵source + 寫 = A-

連登真無好撚多痴漢，痴線佬同小學雞
早排有個偷影post, zoom 到去人地個西到

1.返六日唔撚易

夜期瀨晒屎

究識

以前班痴線佬集中cc台 依家個個台都係

2. Arsene_Wenger

thx prof cha

毛記聽朝就知抽股結果？

禾垃圾bachelor渣Oxford Doctor

有冇link?想睇返

一晚做到A- 勁能到

呢啲㩒吹水台熱門一定有

我愛雲

你已經燈死左佢

火車妹妹大家點睇

痴撚線咁近影

雲加同臭燒續約影相好似笑得開心d

不用抉擇 我會自動變朋友

即時有負皮

條女好撚正

N3L d痴線佬點同連登仔

問題係好多章登仔覺得無問題

有冇人自首

真痴漢視角

點解個app 無左通知

可能server故障

達哥聽日a way out pls

比啲面我唔好再負皮包皮得唔得

埃及咁都續約
取代x朗plz

12點喇牙奶

牙奶每次去到12點就好似灰姑娘咁
一定要潛水

出少句聲當幫助

搵牛奶打攻中＝戇鳩

你戴綠帽

痴線block 左幾件煩膠， 同埋五毛 , 假波台痴線佬

好撚清新

還記得櫻花正開

點反連仔
無得輸 終於唔洗見左右加630

還未肯跟你做愛

無計，高登個邊個engine 太耐了
要大改有排搞
早洩真係抵撚死

祖狗 = 民主黨

愛回家已經不了

以前高登有啲補丁 個名已經唔記得叫咩 有自動更新 Total上線時間好正

原來Bale已經28 果陣吹到係下一個C7

去錯皇馬 留係熱刺應該個名仲勁

helianthus.annuus

Laca 開始復操了

埃及仔個contract extension有冇話去到邊年
淨係見Mo Elneny has signed a new long-term contract with the club

2022

你仆街=地震

Can join?

98

Sleep is for the weak

Agree

agger

OG 聽朝唔洗返工咩

大陸囝是咪等緊車入機場

all weak

入緊

Professor 挑燈苦讀

yes

痴線仲未訓

羅致光表示，目前中港婚姻數目穩定，每年約有2萬宗，其中大部分夫婦是因讀書或工作認識。他指以往港人普遍認為新來港人士教育水平較低，所以較倚賴社會幫助，但「已經係好幾年之前嘅事」。他說今時今日持單程證來港人士，逾98%都是家庭團聚，教育水平「只有高過」香港人。

是咪搭uo 一陣睇下邊個似大陸囝就影上黎比大家公審

查sir 咁早

自然醒好精神
但通常差唔多日出既時間就眼訓番

sleep is for the weak

tuesday you weak

今日星期二了

痴撚線=,="

一路順風牙

josun
雲加走未

Reading week 辛苦了

uo好賤牙

巧葡萄有reading week

Why

好多飛G

炒股狗全面進場

道指爆升

All fat fat

恆指夜期.. 有賺今日就走貨

813 817 2007全面向上針

各200手

狗黎，又自fat

上星期係谷度咪講左買囉

唔撚理，請食 g bo

岩

你地自己唔買貨

尋日咪買左884囉 升1成比我走

吊你地兩個都請禾食g bo

5%應該有掛

病左牙，無得食gbo

你又病 我琴晚傳左比你

gay

你兩個尋晚玩菊咁激烈

黃牛狗同陳茂波死全家+佢自己長命百歲死唔到

靚d啦

佢大把錢死唔到仲開針

你個靚菊599 1q

仲賤過大陸囝個女神

子華一張飛要成皮野
黃牛狗含家剷

希望佢4隻腳斷撚曬加肺癆愛滋生花柳仲要死唔去

大陸囝女神1q連玩菊都係$500 ja...

躝啦死G佬

黃牛狗全家斷4隻腳加生花柳肺癆愛滋糖尿啦

近排加左價，好似話要買樓

價佢老母咩
而家係佢迫住個市跟佢個價黎幫佢fat fat ja

你可以唔買喎
睇dvd咪一樣

做密d 囉

黃子華話多空位下年再開過
一蚊都唔益黃牛狗

所以佢同大陸囝講唔想拍拖住，專心工作

Yes，買唔到唔睇算

實有笨七港女幫襯黃牛狗

生活艱難 ching神貢rich都唔比tips人

我係1 你係0牙

係笨7港女迫鳩港男比錢黃牛狗

佢狗黎，成日自己fat fat

一撚定會有

U

佢尋晚俾ci我屌果陣都無問我拎貼士
佢話要靠自己努力喎，女弓感動

辣殺

而家d笨七港女好撚rich, 電話騙案閒閒地都呃到一百幾十萬

1皮

向上針，ho ball

又自私撚狗會

Me唔會入場睇 完全無興趣

me2, 叫老婆聽我9up仲好

中環真係

圖or老母

埃及仔簽新約 屌那星fb以家先彈出嚟

後備續約無咩討論價值

牛奶囝幾時續呀

爺爺續約先有討論價值

死左最有討論價值

R 霸進級送子華飛ok?

禾無飛牙,送條撚牙

向上針牙,HO BALL

送撚

又話抽五十部switch

打老婆手畜送50部switch lm

50手2007

股神

人仔

又撚窮人 你班狗黎

肉酸到

收人仔股息fatfat

輸又唔見佢po

輸po黎做乜鳩？

一日升1%

成個世界 永遠向上

ME冇買日日豬

串到

都係比我地笑架啦

做大事既人係唔同啲

買到一張子華飛=派錢

笑你囉

Hey0

買大股就一手手買
買炒股就十手十手咁買
你真奇怪

po出黎好難唔笑你

一下子就賺左我兩日人工

Cow出黎架1933 愈cow愈7

0.99入左 等收錢

今日暗盤炒100毛算

唔知中唔中呢

一手得0.幾%中

一手0.8%

抽200萬股將穩奪一手

唔該曬

0.8%真係痴撚線

極on9

識人所以買到三張，同屋企人睇

禾都係訓先 0.8%

聽日一開市就炒上宇宙了

3皮野 緊係放撚左佢啦 可能我窮

屌 又會睇住佢升都唔敢買 同1705一樣

黃牛死全家

入1,2手玩下囉

好似買到四百幾個位

今日唔見撚狗大C禾清既

琴晚玩夜左啦

條撚比大小姐玩弄緊

ALL IN LA
輸曬罷就

未比人撚夠咩你

升10倍就笑了

好似知道佢CALL上海G,咬斷左禾清條撚

尋日話買車個REPLY笑4

賓士都升到7.9倍 好賤牙高位升到10倍唔出奇

上一頁就見到喎

不了啦
一手2千幾，預佢聽日升2倍開市
1手7千左右入少少玩下算

等收信啦

我諗唔只

洗定八月十五都得

做人格證人幫ching神求情ok?

再高就唔玩了

香港人真有錢 黃牛網都大把人買

前幾日經過上水，見到好多普狗一車車咁送入去，有好多隻流眼淚
佢地知就快俾人撚...真係好慘!
普狗係有靈性，係樓市游水....請大家唔好撚普狗! 我都已經開始戒

禾清好波

又hey 0

普狗撚人都撚得多

抵啦

禾狗可以係大小姐架車到屌埋佢

仲有大陸狗牙

其實鳩up有咩咁好睇

唔睇都唔買黃牛

禾9UP有無人想睇

冇

你up幾個而家買得既no就得

求no.

新沈大師

阿po財演

200手5仔

以下為認購中籤機會率：

2,000股：0.8%機會抽中
1萬股：1.05%機會抽中一手
2萬股：1.9%機會抽中一手
5萬股：4.26%機會抽中一手
10萬股：7.01%機會抽中一手
頭鎚飛抽675萬股：穩中兩手，68.53%機會抽中三手

痴線

咁係你食唔到同樣質素既港女姐

禾阿PO子華牙

求內部飛

炒股豬撚死U

向上針牙,咩叫豬牙

ho ball

rich到
抵U貢串

內房狗大升吧

迷普比人撚幾句又扮番坤哥

又扮曬野搵機會撚手足,大家小心

以家係咪仲係五毫一個cm 想做到儲錢移民美國牙

日日被U 撚，想針了

又賺錢fat fat屌model

批發商綠日子抽好多油水
分到比你真係得 5 毛

我窮撚黎，係味有咩誤會

Green day

做咩自己回自己...

睇機戰po 主角無後繼機

你係咪block左個條友？

似喇
你未 block 咩

又一個被雲加激到痴左線

親親何B佬牙,即係以前630

哦屌，耐冇返黎唔知，而家block

hi 630

有冇HI返禾牙
SOR 完全扑左見唔到

再嘈呢到啲手畜扑埋你

ME高汁user刀扑就阿po已死

咁死啦

630 會mon 多呢個 po 幾耐

Block 埋你了！

反正都冇人見到佢
透明人間

其實扑症佢佢都單硬機啦
仲有咩好mon

所以我以為佢放棄左
不過又出現返

出公海開po提下其他人block佢

無左SHOW BLOCKED USER - 630,成個PO乾淨曬

以前睇到SHOW BLOCKED USER - 630
都唔撚開胃

岩牙

成日都唔小心撳左show出黎
依家清靜曬，連仔好波

Show Blocked User - Patrick_Vieira

無人反連囝了

連狗艾笠於

HKTV
本公司董事會（「董事會」）確認將不會繼續本地免費電視節目服務牌照的申請，及其
於二零一四年四月十一日向通訊事務管理局（「通訊局」）提交的申請將予以撤回。董
事會亦決定將綜合傳送者牌照（第 041 號）連同 678 兆赫至 686 兆赫頻帶內的無線電頻
譜交退通訊局，並於二零一八年三月三十一日或通訊局合理指示的其他日期停止提供廣
播類流動電視服務。通訊局已被告知上述決定。

俾689 玩死

架妹 哥哥嚟啦

橙,一男子因素

去大板？

放工了

食屎狗

Call g?

唔玩係好事 做電視邊賺到錢

diu

Wiki 真係可能賺到
開頭佢搞網購咪又個個睇死佢，依家一樣賺緊錢

狗

要睇業績 上年應該仲係蝕緊 但好轉緊係真
屌半個月前3蚊排唔到買

去黃埔食時新漢堡包先

Mochi

佢唔搞電視,炒少左個期望
應該會跌返多少

街邊野都食,祝你肚屙

又叫人ot

番學了

但好似全世界都覺得 佢搞網購有前途過電視
不過現價太貴唔入了 落番3.2左近先

最鐘意食街邊野

屌新630唔記得扑

Show Blocked User - Patrick_Vieira
禾一早扑左了

又早收工又食好西 點解呢個世界咁唔公平

表白FAIL去食新地....
所有野有曬預謀

大家刀是反雲手腳牙

Laca復操，r霸係咪唔使睇黑碧啦

Laca r 霸吊打

要入四強了

諗好送咩未牙

4部SWITCH

名貴房車一部

咁快抽車,冠軍真係要送樓了

最後送埋自己個女

佢個女咪就訓係層樓入面囉

禾想莊

1137 插水

我個到$2600咋

你有錢先有，我地冇錢...

Viera deal?

好過杜曹啦
起碼係名叔

短時間內 MK 子就由阿 po 首富跌左落中產

屌全部要散叫。
漢堡+薯條+凍飲 $65

1001是狗

1001條女係雞

過兩年u就是最rich

Me = 未來熱

呢d 配搭根本必食都冇餐

1001

你班垃圾冗員又推爆post